Bitcoin / Crypto 集中討論區 (76) 泡沫爆破走啊仆街

Mola mola b joy 走呀

殺呀

Scam 收網啦走呀

咁快又特價完有冇搞錯

次次香港時間週日週一都幣災，真係屋好唔信邪

個針去22x撈唔到

我未買夠呀，咁快升返上去做乜

推 bitcoin is a scam

放心. 仲有聽日

上次好似係美國佬放假，paperhand到星期一

binance 呃錢呀

星期5升個陣放定, 然後星期6日入市, 無限loop

信賓尼

本來想週五
Cash out週一中午再入翻，恨自己唔夠迷信

換左d bnb做妹 唔知會唔會彈得快過bnb呢

每日都要拜一拜

沖完個涼就升返上去

俾你轉落 BNB 等佢升

Chik 本身已經跌到仆晒街 而家佢幾保值下

Fee 到唔夠比呀屌

射 BnB出去買auto 先
跌多左

岩岩Ada撈唔到貨好嬲

個apps 到有 convert small amout

星期二

其實都知，但bnb爆升令我有錯覺以為會無特價時段，點知....

安心兔兔hodl服務

我都以為上到350

Agger

B幣已死 狗狗當立

Same

到時冇貨爆升，再高追接棒

其實唔想心情受影響既咪星期6日熄app 囉
星期1/2又打回原形
weekend 去玩啦, 仲望住個mon 做咩

原來我都幾進取, 有5成錢係晒農場度. 根本變相迫住SH

SH先會嬴

avax係咪唔太中意翻版既翻版，得隻png同com，冇人抄下bsc咩

洗唔洗開咁多個

訓醒跌撚到

又跌啦

BJOY

大媽

笑撚左

BNB仲係250 頂撚柒住

喊兔賣成1.8bnb

大家坐穩準備好妹一個月

又特價啦

Bjoy

幾蚊姐 頂住

升得都唔水俾給好夠力
睇黎今日真係要跌返到200

bnb 冇放過
喺農場

廢老被串

垃圾廢老

比首富串直情係榮幸啦
又唔見+x串下我

又整多條片串老屎忽

Nft 有價無市
仲可以自己同自己交易 推高個價錢

救得一個得一個，有玩team rocket果啲剩係賣喵喵怪好喇，啲果然翁要keep，簡單來講呢隻coin嘅設計係越賣越貴

仲有冇錢入貨

笑到仆街

冇啦

好想入貨 但我又唔想走左隻1吋佢 點解我要咁早起身

有冇玩南瓜？

做咩要hodl一吋

唔係rug pull左？

開心下都好呀

災緊

跌完啦 跌到200再叫我

我頭先最底位入果然翁，家陣升十倍

一跌就靜

三月應該仲靜

到時又變返幾日先一個post

鏈聞消息，DeFi 資產抵押平臺 Saffron Finance 表示 V2 測試版將於北京時間 2 月 25 日凌晨兩點在幣安智能鏈和以太坊主網同步上線，Saffron V2 版本新增了 4 個資金池類型、添加幣安智能鏈和以太坊新功能 (包括通過 Venus 賺取 BUSD 收益，在 Alpha Homora 上賺取 ETH 收益)、V1 資金池升級 以及治理等功能。

Saffron Finance 是一個匿名團隊發佈的 DeFi 資產抵押平臺，代幣爲 SFI，允許流動性提供者選擇定製化的風險敞口獲得收益回報。每個週期用戶可以在 Saffron 上選擇不同的風險收益組合（A、AA、S）來提供流動性，14 天爲一週期 (*14 天內 LP 鎖定)，週期結束後用戶可以移除流動性並獲取利息及按比例分配的 SFI。

Circulating Supply
80,740 SFI
現價$2,700

Mir正

岩岩bnb 253 加左注
希望唔洗跳樓

三月先一post

過埋呢個星期 拎返d錢出黎搵陣

都係時侯篩走一班人架啦
退潮就知邊個無著褲

dodo 姐係咪玩完

Bnb升返上300先叫醒我啦

開住堆合約訓教
訓醒stop loss晒
好彩地接到枝avax針蝕少啲
下次星期六set定一堆接針單

幣安係唔係死左呀

甲仔

之前 set limit 入咗3粒BCH@642
唔知會唔會撈底撈在山腰呢？

25x入bnb 等鬼佬起身數錢

BNB一日升咗70%, 回返四分一就靜晒

個個都高j
唔通個個都想高j

高J的人有福了，因為明天他們就是低位買入

無事la, 升番曬la

岩岩252加左10粒 希望聽日唔洗跳樓

Cale 同 Bnb條trend似到

加埋有90粒

its just the beginning

有冇人仲有nya，返生喎

大媽買乜都咁大注

當
你咁諗就會領野

我放咗轉咗av甲仔
我知錯啦，等我返嚟

其他插晒水
Cake同bnb硬到

歌都有得你唱啦
人生太短 出手要更大

不枉我6蚊高j左 cake...

但實在好擔心你啲燈力

Scam

睇好eth 1600

我唔係幣價麵咪媽
我玩左幣個幾月 係賺

老母麵好似都聲稱自己有賺

正，瀉到乾乾淨淨輕身上路
睇下今次邊隻升天

梗係好彩，我都係set stop limit 係221, 佢去到223反彈，差兩蚊比佢殺左

一瞓醒又還原基本步

BAKE同BRY再硬多少少

未去到25

ETH真係廢哂，升少跌多

禽日諗住破2000坐佢一程，頂佢唔L郁。
睇黎一日未有ETH 2.0一日都冇動力，有的似17年BTC 交易慢到PK, 比XRP同ETH追上黎個轉。但今次追上黎既係BNB

係邊買

一路掃貨

連續2日錯過特價時段，一起身同瞓前差唔多

睇圖係要上2200，但係BSC的出現增加左變數，客源流失係一個大問題

有無 DOGE 中伏的巴打

依度應該無咩人係依一刻掂....

要set alert
250 起身掃 掃到230訓返

我係掂左先入黎

頂 miss咗特價

而家都可以瞓返了

Cake

早起的鳥兒有蟲吃

再set 240同235買，今晚求大棍扑落去

AVAX會戰勝歸來

要睇呢獲BNB把唔把握到呢段時間上到100B market cap, 上到就唔會走鳥，17年XRP係被人炒上去，過左100B都唔夠一星期就落返黎。但BNB係有真product真defi network真dev team, 上到100B就一定繼續坐第一望第二

今日幣災？

睇好佢最少上到ETH 1/3

應該會災多一兩獲
好入貨

佢個alert唔係齋notification咩 咁都醒到

AUTO 頭先7千有無人買到
新入場既頭先好抵屌..

咁快又9千

有去到7000咁癲

gamestop決戰果晚0.025入，hodl到家彈算唔算掂緊

放係個肚到

*雙頂

頂6點咁早特價
訓緊

有D想玩返nya
admin竟然仲未走佬

你贏

開市分析完畢

Miss左星期日大特價6點太早

點解六點我會醒到？
因為BSC sms通知我隻292入嘅long爆咗倉

我ETH都爆撚左，殺到1800神仙都死啦

一起身同尋晚見過最低9800爭幾舊only

Set左齊頭1800 差幾蚊

我8100

CLS

仲要set到震蛋咁

Trust

條撚樣傻撚左 ？
買完Bitcoin 又唱談？

定想再入貨？

又開始跌了

撚狗咁撚

TSLA幾時先升返800
蟹緊 dklm

又bjoy 酒呀

Btw 佢係邊講？
Twitter 唔見

咁高咪買bnb

想問定有無人cash out過? 通常Binance C2C set幾多 limit比較穩陣唔會中AML?

使唔使賣晒d btc 佢
低位再撈

dodo

同問

Boss可以教教我點用呢種圖嗎？比個名我可以嗎，cheers

bjoy

點睇Mask ito

唔係好肯定佢串緊人定講真

斐波那契回調

佢上次講tsla too high果陣
到而家升左幾多?

出口術 你諗你
人踩人少不了

貓竟然復活

其實佢咁降下溫係好事，17年牛市玩左4個月就爆因為升得太快
呢獲降下溫，話唔定可以去到年尾

有傻仔打備注就即中啦 一次出哂50萬算啦

底褲TVL9跌到1 散水快到

買張四合彩定下驚先

想知中左會點即封戶口？

想賣？

直接收到黑錢封戶口+差佬會搵你

純粹出入數多 銀行隔好耐先會封

多謝大佬，可以簡單講下點用嗎？

Pokémon個admin仲未走佬

please hold on the NYAs, we'll go back to former glory

經驗，解釋唔到

係 咁即係想賣

紅旗即係跌？

屌遇著豬隊友咪仆街

十點都咁靜
D俔屲升返晒去晒訓？

D人

等緊特價
頂佢6點咁早

未瞓醒啦星期日

今日仲會再插

牛市都訓覺

Why?

係就好

好彩你6點無起身

等幾日啦 望500

bunny個farm 做咩事TVL 跌成10%

仲有冇人會入錢落去......
發生一次就會有第二次...

bnb 跌,冇得唔跌

trust

我醒左 見到bnb 248 呆左
好彩決定訓返

新手而家入ETH SH會唔會太遲

Dllm今朝七點入錢買bnb申訴完到而家先收到錢，個賣家我屌你老母x1000

hey hey hey

Wassa wassa wassa

找到條債數先講🤣

遲起身，睇帳面數唔知有跌過

0.03買😎

準備群魔亂舞
上次1718年都好似差唔多情況
好多新聞報紙都講
之後一爆就冇哂聲氣

撈貨麻

BnB

慘

柒頭

電費

想問下各位大佬 farm之後比左lp token我 之後我就stake 其實要點untake返？因為我見唔到unstake呢個制 定係冇得拎返？

新手想問邊度可以睇到妖幣既價？

你係邊到farm呀

Michael Burry : 超級通脹將至, 政府會取締比特幣

bjoy

WTF

CoinGecko

我蛋三綠柱

變左穩定幣

論穩定幣我只會服link

玩完lu
地獄mode已開始
哭喪吧韭菜們

好呀 我唔想追咁耐post

rose 入左1個bnb賭下

真
呢4-5日 d post都咩點睇過
係夜晚推得慢個時先望一望

終於靜

大家垃圾project 唔好玩

其實呢度好似賺既人多

冇人食拉麵

韭菜

用左1粒bnb黎玩
仲擺緊

Tvl keep 住升

有啲好奇大家心目中最穩陣既yield aggregator係邊幾個?

琴晚4點半左右上埋49蚊

Auto>acs>bunny

我個倉只有flow係24h 內無點跌

無事好似人地升佢就跌 人地跌佢就升咁

人地可能走入去用武士唉換穩定幣避難？

點樣unstake返？

估6000幾萬，出手咁細，有d寒酸。10億入門

8200入左貨

- 號冇得㩒？

-

妹一星期啦

佢地唔打算找，諗住喺自己個pancake clone加優惠叫人入去farm，然後等nyacash自己死

係咪同斃笑／火尿濕買？

扑暈自己最安全

佢知唔知要比電費

有冇xvs 苦主

auto>beefy>acs>bunny>supra

班256依家點會有貨。一般d機都係礦場自己研發，自己挖。出售小部份。
唔識人買唔到
1000部都要搵個場擺，請幾條友睇。

屌講咗咁耐唔記得入添

收xvs息only

BNB今日係咪大奇蹟日
我303開倉再溝貨居然捱過咗

上星期六日咪一樣

我又係咁 睇住bnb 250 升到 280

買黎有咩用？

我明知仲要尋日開單犯賤

用電腦 垃圾metamask 用電腦一定ok

又要J下DODO姐

玩

Btc 似下星期60000

有冇得賣架？

琴晚去過50 又跌返落來囉

情願買個虛擬閪屌

Binance c2c d usdt會唔會太貴呀

咁麻煩

收息都夠飽

點睇成本

係啊 不過我愛AVAX

今朝買7.86

用電腦

上星期7.9

就換png啦 佢跌先要入

之前太貴先換link + AVAX
而家png都平左啦 可能食埋png 爆番上去呢

二哥到時就可以企穩1950

呢兩日應該震走唔少人

咁都硬淨

你睇依到推post都慢咗

前幾日common moments 變Limited

D價爆升

暫時冇電腦 希望到時png仲味升返

明明就係幣災演習
啲人就當真走哂佬

上星期都係咁

譚仔全餐

原來咁 唔該晒

嚟生面口好似唔見曬

演習太多次 就以為無事走唔切

我地繼續掃貨

G持

上星期六日已經掃到冇曬彈藥

火箭隊rugpull

吐左利出街玩

訓醒完來乜事都冇發生過

有一個dev賣晒自己啲coin

掃到無曬錢了

捱到咁耐算係咁

rose愈嚟愈多人玩
個apy係咁縮

我開始賣avax轉買其他野，遲啲再返黎

bnb今日應該可以升返300

你都叫買到，我起身就已經9000幾

賺好多啦咁已經

正爆

我無錢再入啦

咁有信心

掃貨掃到笑 all in BNB

我覺得會回多次250
聽日先返300

預備下星期數錢

大戶洗盤 嚇走d人之後通常好快拉升 除非係真bnb災 情況似前者

睇contract啲息好倉應該死撚晒，唔覺得要回多次

bnb 339仲坐緊

要三幾日

係

又燈

M記加咗兩次大

爽!

早起的賓尼有錢執

頭5 market cap YTD 升幅
1. BTC: 96.65%
2. ETH: 165.56%
3. BNB: 670.8%
4. DOT: 318.26%
5. ADA: 527.43%

話說換 busd定usdt好

勁

75倍都無比人震走 係全倉？

週末係咁架啦
不過二哥升又無一哥咁勁 跌就跌得勁過一哥

買？
BUSD C2c 好貴喎

賣

哇，格sir

usdt 會易搵到人接

屌一起身見火箭兵團玩撚完

摸頂師

Bjoy BnB又落

想問有冇方法搵到一個lp token值幾錢

你啲lp token唔夠？

格sir

bnb想點又穿270

好有信心會升，散戶都未入哂場，我d同事先開始心動想玩幣

幾時升係一個問題

我早起入錢等咗三個鐘丫屌個賣家老母

你入錢之前有冇hi過個賣家

Hi黎做fd咩，有tick開鋪100%都拖我數，比特英雄我屌你

唔怕 無事 莊家想嚇人姐

mir黎料

等咗咁耐
姜濤終於生性

ust與他的伙伴們

二弟係落後一排自己爆升的

又跌啦。最後逃生門呀。走呀

屌你BNB莊家狗幣
呢隻宜SH不宜短炒合約

特價時段

又幣災啦
世人應該悔改

不推文回覆

用開alichan

酒呀

特價時段掃晒貨熄app番去做農夫

大哥癈

又幣災完

Set咗 260.1 入5皮野

大哥上年開始發力發左成年，下面果班岩岩先醒

想搶番二佬個位

真心唔識
關ETH咩事

你知唔知宜家玩緊乜？

你知唔知咩係curve?

幣災呀 我啲錢呀

有得轉bsc鏈

B JOY EVERY WEEKEND

SCAM

大戶

出面又話咩買幣好好賺嘅 點解會咁㗎

短炒BNB 蝕到仆街

ETH Defi應該嚟緊又可以大爆發

水人入嚟接火棒的 scam嚟

幣災了

long 定 short

使唔使入d ETH 對沖

DODO 係咪唔會上返去0.00015入左

B joy走呀
起碼跌34成

佢有冇講得好具體

SH💎🖐🏽

爆呀

又殺 早左開倉tim

幣災啊

今日有curve 做測試，都應該好近

屌，冇追post

搞得掂gas fee ETH Defi真係可以好勁
gas fee 係我最擔心嘅問題

經過底褲同火箭兵團 決定以後唔玩scam

仆街, 呢隻妖幣

無錢轉番去ETH Defi住
唔好走咁快掉低BSC

注意風險，唔係話bsc冇前景，佢market都係細都有上漲空間，但不要allin

走部分妖bcs farm轉eth先

係，專殺合約

宜家係唔係要short 爆bnb

FTM係另一個Layer 1 chain，關ETH咩事

下星期先慢慢轉，你個eth2.0 update點由2年變2個星期丫玩咩

bnb又跌返係咪關呢單news事

🤣🤣🤣....放左流料？

Eth睇定啲先

唉，唔好再講啦

個po少咗好多人咁

左邊advance->import c

一跌就走哂

BNB跌價 BSC Farm都會跟住跌

BNB 賣唔賣好

啲developer都冇見avax開左即刻狗衝，都係等ath再過返去買

SH 💎✋🏻🤚🏻💎

唔好亂嚟

幣災仲唔走咩...

唔通又哭喪咩……等佢回番時再講啦

跌完先問

如果你覺得BSC幫緊ETH減輕壓力，咁Curve fork去FTM都係一樣效果
FTM好少人講但都係隻黑馬

又轉icon

唔算，係ac準備將一系列產品擺到ftm上面，譬如sushi，呢個似curve。呢條chain都值得買嘅，不過更睇好matic

唔該你，啱啱玩crypto....分唔清楚。。。。自己又all in bsc 好驚

咁入定ftm

BNB冇升=冇人

屌，flow真係cls

比佢玩死

賣左上500時你唔喊就可以賣

差唔多輪到BTC跌了
看好ETH 1600~1700

唔賣

睇嚟好多人高位入咗

留名睇你又專軚

津巴點睇bsc 前景哦🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

快d賣
我接你火棒

下次可以post出黎問先，唔好直接俾自己結論比較好，等等其他新手都以為eth2.0真係上其實目前bsc可用性領先其他chain好多，以及一個月後bsc都唔知發展到邊了，唔使咁驚

燈完落返200

CASH OUT WEEKEND CASH IN WEEKDAYS

轉軚師

Sorry ar各位🤧🤧🤧🤧

後日500

轉左d cake去bunny
有dd後悔 但又唔想被罰0.5%

走佬算

起碼星期三啦

點解後悔

殺完又殺

然後下星期六日又特價時段

草係weed?

放左15%既食物入去 好似多左d

其實已經升好多了ac日日shill

感謝

有冇教學用PC連啲農場 唔想下下用手機睇

yes

Screwed up so big time on this - lost 90K due to some stupid mistake by amateur dev

提一提大家
技術同未來發展唔代表一件貨嘅價值
最緊要係大眾(及大戶)對佢嘅認受性

分分鐘好似130個時咁，係260呢個位妹一個星期

入定eth+defi

binance smart chain Chrome extension

自己追post，又fake人

追返post ，我誤會左

實貨唔怕妹

講多少少？

大大隻字ftmscan

ETH 2.0就收皮啦，礦工反哂枱
Flexpool Ethermine全部屌柒EIP 1559

點都要入定eth 聽日mask ito

正 如果唔係BSC咁逼佢地一定仲會hea 幾個月

蛋又跌返

好彩未買

係咪要用brave? chrome係咪唔得

咁多位大佬
新手岩岩入場玩
買左usdt
係咪唔trade住就做住活期先

轉D btc 做eth先

in terms of extension, brave=chrome

柒出國際。。。。。潛水先

可以

ETH 2.0問題就係班礦工點算
PoS礦工一定走哂

以太幣二哥位咁穩，除左有幾年歷史，最大原因就係多礦工托住，條鏈穩定，又保持熱度

轉PoS趕走礦工，即係自己倒自米，幣價就跌硬，除時大pool hardfork攬炒咁就玩撚完

你想觀摩下先咪做活期收下息先 你想小試牛刀咪換啲啲玩下

其實到時點算

long

AVAX果然係冇令我失望

安唔安全架

係咪binance 自己出

射去blockfi or Celsius 都10% up APY

跟跌唔跟升

傻仔，其實2.0大礦工同1.0大礦工係同一班人來，
老散入唔到場咁解。

冇人知，所以個人就唔睇好ETH2.0
你睇下講左咁耐都咁大阻力就知
改PoS等於直接叫礦工收皮
咁你諗下啲礦工會去邊？Raven? Conflux?
到時ETH仲做唔做到二哥都成問題

冇錯Gas fee高係要解決，但一定唔係整個可以毀滅既手續費去解決問題，咁同交易要抽税冇分別

ETH歸0

轉pos 其實無問題，長遠對eth 發展係好，而且v 神本身都唔想eth 個價咁高，就算真係hardfork 成個community 都support 怕乜，啲礦工要hardfork 我估最後會變etc 咁

ETH嘅現成project出得七七八八，要再發展需要自己創新，創新需要時間
btw DeFi > CeDeFi

ETH大把細miner，因為唔使ASIC都挖到

Bitcoin就真係冇老散啦

佢地啲礦機會即時蟹哂

一到weekend

弱智話人傻仔
你諗下大户手上幾皮一部既InnoSillicon A10+點算先啦PoS

玩rose爽

無左supply 唔係仲好咩

有冇咩link可以睇price chart之類 想睇多啲info

新嘢好似要自己check住

你當d人傻，一早回左本，後期投入會減少咁解。

無大資本support，你老散去搞條chain想複製以前條路。
2.0 d大礦工根本係暴利，電又支出少，睇場d人可以炒曬一大部份。總要可以一部機多開，真正財富集中係自己。

說好的打手呢

有樣唔明 其實轉左pos唔係只會對大戶更加有利
邊個stake錢夠多邊個愈易中 礦工大戶過到2.0一樣可以stake錢搵錢

改左名先好賣叛教

轉PoS就唔同講法，ETH個價等於同安全性掛勾

仲要只要夠多大戶 大部份開頭新chain值錢既位都會比大戶食哂 結果散戶又係硬食低回報

幾十個post之前我有介紹過top shot點玩，唔知有無有緣人跟到 我可以話，呢幾日賺得唔少於bsc，宜家入場就無咁易了

bnb-eth lp重倉

Wtf why

理論上PoS好似好好又環保

但係唔可以忽略加密貨幣個加密係核心
礦工對一隻幣（認受性，穩定性，價格）既影響力毋庸置疑，淨係bitcoin同而家既ETH已經係好好既例子

趕走礦工，尤其ETH呢啲唔使大户用ASIC都挖到既幣，參與度，熱度都一定大跌

兩邊落注冇得輸

明明講好坐三年貨
三年之後又三年
十年都黎喇老細

等緊解套+1

MIR(allin)

對nft感興趣嘅可以追番post28，當時同一眾巴打討論過

老散個1~2粒雲端stake lo。
大錢緊係1.0大礦工賺曬，人地投入早錢多係正常。
你fork出來開發人員又無(V神lv)，共識又無，錢又無，萬年1.0版本咩。

吵係講緊佢地想現階段拿多d，上2.0話事ok。

升得咁多

ETH 轉哂去BNB 諗唔諗得過

我知，我指佢話有足夠價suppprt 安全性最低消費，宜家個model 係用80蚊做threshold

點解要咁做

我先唔信佢搞到

咁就係睇以太幣想揀邊條路，冇哂老散礦工啲算力流失去其他幣，參與度大跌，唔單對以太幣，對成個市場都好大影響

仲未計造礦機賣機果班，InnoSillicon果類公司

當初點解中本聰揀PoW就係想人人參與
搞PoS下下32粒ETH根本就違背原則

佢俾人串到天花板，唔通唔出黎講幾句咩，不過都係好事，push下eth進步

要比人挑戰下, 如果唔係佢會keep住優勢跟住變到廢老思維咁

幣joy

都好呀
無變農夫哭喪區

你好

你用trust wallet-->setting->walletconnect->scan qrcode
pancakeswap connect wallet 選walletconnect

現充嘅世界
星期日唔使返工當然唔會上連登

ethereum都係十年前既產物了，十年前既底要翻新仲難過整條新chain

好公鏈要揸幾年 插小小怕咩 3個星期前先12蚊

係，最尾都係返去舊路，d錢掌握係少數人手上，或者好快入場既人手上。
但你無可能複製條路行多次擊敗佢，要用超過Blockchain呢個概念既野。

有耐性既，等V神2.0出生發明第二樣野lo，不過到時又係上面班人入場先，如此循環。

ftm係咪iota既fd??

少左好多踏空消息可以繼續保持信仰

有冇礦工對 FPGA mining 有興趣, 要幾多日回本你地先會買呢 d 礦卡

1. ETH 2.0 != EIP1559，礦工大部分支持 ETH2
2. 就算邊個pool第日減算力，就會有第二個pool加算力，係 profit 面前，market 會自己 rebalance

唔好再提入唔切貨

我都無賣過D AVAX, 只係轉左去farm JPEG 睇好佢

係邊farm?

週末例行叫春時段

已經咁多個post 之前

Defi100 IDO有無人準備參加

why not flow?

研究下先

你搞錯左了
blockchain從來唔係為左財富再分配而發明wor
點會係行舊路?

幾萬蚊，幾萬蚊咁出，封契弟弟咩
你以為自己幾百萬轉移咩

蛋2.0

Ching幾歲

但今年可以有機構入場呢
有大公司甚至政府公開support
就唔洗理你班礦工

唔係叫咁多位接貨flow10月解鎖，一堆0.1-0.38嘅貨，我意思係不如研究多啲nft，參與下新game，睇下有無機會

當然知道，1559就係剝削小礦工既第一步，隨後既2.0即係更加保障大户

根本而家ETH PoW又公平，高幣價大家有錢齊齊賺，ASIC GPU都變哂money printer大家開心，二哥位又穩

高gas fee唔急既transaction咪等陣囉，市場自己會調整

PoW 真係好浪費電力
雖然我唔係環保撚
但咁樣用啲computing power真係有啲on9

我對應用層面持開放態度，邊個會贏我撐邊個，無咩個人感情。

Weekend 開long

其實啲game係玩乜

我自己玩緊隻DEAP coin

不如大家唔好提包好冇

呢個係最公平既做法
每個礦工都係一個傭兵守衞緊條鏈，不論能力大小
能力大就多回報，能力小就少啲回報
中本聰真係上帝再世

唔記得自己set咗止蝕
震走咗25%粒BNB

目前無咩野玩，都係齋炒，但炒就已經好好玩了，如果你研究透個rule之後

唔係遊戲嚟㗎？

走得快好世界 轉頭跌到100

SH

Bnb跌撚完未 全世界一齊俾佢累死

巴打幾錢入

呂布係咩黎追少陣post都睇唔明

遊戲性仲未出，都係收藏為主

我自己本身有收藏現實嘅Pokemon卡，係咪都係儲啲珍貴卡，之後高價賣返出去？

我大拉麵都頂唔住

CZ出手㩒價
睇黎BNB要放低一排

得，我明點玩

屌又中伏

跌到100, bsc d 幣都要drop to zero

好彩仲係高過我入手價

miner 嘅利益係要平衡
但一條 user-driven 嘅 blockchain 先有長遠競爭力

我唔覺
晒電只係假象
用電係好聰明既方法

係啦，

就黎頂唔順bnb

撳返去26幾-28幾，同之前喺18幾磨一樣，跟住再爆上

幾時係爆上

d信心邊度黎

6.1

DODO列車準備關上，DODODODODO

Binance?

巴打對do姐個信心邊度黎

又有新野

rose 係邊個網？

唔知點解硬係連唔到

目前得收藏，你睇下nba實體卡就知，未來先會有遊戲性，唔知會點

8>5.8

撈底

多謝巴打咁客氣交流

我覺得係睇走向，BTC想好似黃金咁，而唔係著重day to day小額transaction
BTC最重要係PoW公平又穩，最緊要係保到值，咁用家將來法幣通漲就可以換番法幣

以太幣二哥係跟BTC方向，穩定升值先係最重要，轉2.0會失去公平性同熱度

BSC唔同，佢係平台幣，低gas fee, user driven重要好多，保唔保值係其次

冇叛教，出去秘撈一陣，突破即刻返黎供養

日agger

是咪玩鳩呀叔先

同問 間唔中就見dodo打手

明顯eth唔係想咁

Eth我反而覺得都係平台幣

大哥頭啖湯應該唔會有任何一隻幣可以動搖佢crypto界黃金既地位 亦唔會有第二隻bitcoin

你係因為咩買佢？
基本面？
技術分析？

我冇事bor 係咪用咗vpn? 唔知關唔關事

唔樂觀
而家佢每一跌就跌落25x
佢個低位應該會慢慢落
升番都係假象
因為次次都係上番5-7蚊就再落一次8-9蚊
加上尋晚個交易量好大明顯係刻意做既
我認為會先慢慢落番200頭調整先有機會大升一次
我暫時都係食波幅每次1%就走儘量回血

Gogogo

係咪要開vpn先得?

ETH可能係想，但佢今時今日就係PoW二哥，我覺得佢係too big to change，佢今時今日對大家黎講唔係黃金都起碼係白銀

可能係 再試下先

火箭兵團
仆街直接rug pull走人

有冇一星期？

肉酸到呢
傷害全體pokemon fans既感情

上一浸26x頭撈底都係岩岩好食到餅碎走到
我下輪應該再要245左右先再敢撈一次波幅

平成巴入咗幾銀

好似差唔多?
一粒bnb的教訓就係咪撚玩pancake fork

1bnb

我覺得係d 人屌pow 唔環保先轉

佢地重建緊果然翁喎
開左新tg group

Wall Street farm -> 雞巴 -> 火箭兵團

In 大師 we trust

唔會再信
喵喵怪直接變0

入得過？

不如直接入落巴打們戶口好過益外人啦

真心？

Rose好似跌完 sh

我想請教下我本身係pcs 度用cake bnb lp收cake
但我淨係想要cake bnb lp當平衡dd個風險

最好方法係唔係將收到既cake去bunny度zap做lp?

啱呀我d底褲都無左一粒bnb

又來scam

傷害我感情
原來底褲都跌咗一半

原來琴日係世界穿山甲日，點解大戶要揀呢日劏甲仔

巴打而家有幾隻蛋？

屌走晒去拉麵

要食野味慶祝

玫瑰是否伏

用auto compund pool咪變收lp

笑死
有冇諗過d穿山甲感受

Uni sushi

睇深度圖就知道bnb一定會升

又黎

你指用autofarm? 但用佢地唔係收auto架咩？

拉麵都企得穩既

我覺得290-300好大阻力
應該要係250-270妹幾日先

係，香港台灣唔得，未有版權
買vpn可以參考下，平好多

冇事同冇事唉會唔會重振雄風

好穩

頂我睇完笑左

依家低位入返蛋

笑左

ETH 點會係跟 BTC 呢？

PoS 2016年已經係 roadmap
Monetary policy 好唔同，BTC 係 fixed supply + halving，ETH 係 dynamic supply (subject to changes, but Minimum Necessary Issuance in general)
兩者 purpose 唔同

回少少 難爆上

我等再低d

sing sing sing

拉麵tvl 仲係好大

幾時整個英超我又去玩下

多謝賜教
我係想指客觀環境黎講，ETH既生態圈人人期望佢好似BTC咁穩定保值，而佢既生態圈係由大量ASIC同基本上全球既GPU礦工，同埋礦機/顯卡製造商/AIC，唔單影響幣圈仲影響世界

一但走向PoS，成個生態圈即刻原地爆炸

我現實玩Pokemon卡，估唔到虛擬貨幣都有NBA 卡收藏

上星期已經入貨。D價巳爆升

我覺得而家係POW下嘅ETH big players 係POS下地位依然唔會變

因為佢地到時亦會係最大stake 嘅一群人

唔知chz會唔會整

認同，散戶要做staking都係要靠staking pool，門檻其實可能仲低咗

召喚汪巴 dodo資金率已跌至0.1492%

真？

呢個當然，但少左老散礦工既參與，對以太坊大户黎講未必係好事
理論上愈多人參與幣價，reward都會愈高
更甚而家以太坊帶動左不單幣圈，仲有各大晶片，硬件，AIC製造商，PoW帶黎既益處係全球性

有冇人玩馮天蔓？

每日生緊12粒蛋

無留意咁多wo，我一般focus龍頭

我都係咁話，而家gas fee太貴先係阻礙未來發展，係保障miners但sacrifice jor users，咁先唔健康

玩住NBA先

因為佢有發展藍圖同Delete rug pull code

金蛋差唔多可以入場，係咪應該farm定stake蛋算

明哂，應該世界越來越多人，我哋快啲進場

大戶又準備割韭

Me too

酒阿

入咗egg-busd farm 100usd

今日唔只幣市靜 連呢到都靜
睇黎可以訓返日

跌到200叫醒我入市

升返300 先叫醒我啦

你地都幾易煽動睇下我之前講咩野先，唔好衝動

Goose 作為第三大慘晚士氣都爆低

希望大家明

即係會點

我還在

會唔會太貪

蛋都有admin苦苦支撐，但諗真weekend, 有野做到既都跌十幾二十，我蛋依d咩都未有一定跌得仲慘

咩黎架

bunny

我知，所以我都係鳩噏，研究下先，始終未接觸過，我得現實收藏卡經驗

蛋一出report 就有新野玩

-6蚊入甲仔 豬左好多⋯⋯

識生金蛋既鵝不過我琴晚走晒...諗緊入唔入返

點射
用緊binance玩
仲未明你地講farm係咩

16蚊

咩app？

入咗幾多

又 Free fall

我只會養甲仔

～30000hkd

跌左5分鐘又升番晒

轉去blockfi or Celsius 做活期

12.5% APY

邊度睇

玩左果啲先囉，farm可能對你黎講太advanced，先從一啲簡單易明既開始都唔錯

傳奇包黎。所以新手唔建議接火棒了等下個機會

想問下巴打呢個有冇咩風險？
除左佢收皮夾錢走之外

灰到喊… ftx個account被hack，唔見咗幾千鎂

咁癲，ftx 好難hack wor

就跌到250了

SBF呢幾日已經劏左18萬隻甲仔

你唔好嚇我wo

冇 淨係驚Celsius 收皮
Btw 有referral code 可以留tg

點hack 到架

1. blockfi / celsius 走路
2. 俾hack偷錢

好大件事，你詳細講下先

放嗰啲動物呢佢哋無辜㗎

BNB 260硬到

寫過篇講：

都係睇你信唔信佢公司

yssssss

咁等下次買普通pack先買存下卡先

琴晚280 270 260 250 240 230都有硬過

買到先講。。。我都幾round買唔到了

鬼佬就黎起身了，buy the dip

你肯定係hack??

點hack?想知

呢度有冇人有用nexo收息

仆街唔通真係得hardwallet先可以放心

我，收nexo，賺咗十倍，收過上年股息

你有api trading key?

你nexo幾錢入手 我同事介紹果時1.6度開 依家2.41 premium+2%息之餘佢仲要升

完全冇

$0.2

呢到
頂佢個價升得勁快 息都收唔切就起飛

咁都有得撞中？

$0.3都有

股息有幾多度

真係第一次見呢度有人話用nexo 仲要咁啱有巴打覆他鄉遇故知咁

本身都係諗住入去轉返尋日買啲btc去cold wallet

一入去就見到咁... 唉屌，就係差半個鐘

係咁幫你trade?

得1分鐘都撞中

what doesn’t kill us makes us stronger

量子hacker

咁你冇得claim?

屌，貪佢withdrawl唔洗錢，點知咁搞法

屌，好撚痴線，好彩我pw夠長夠複雜